有冇睇左哈佬喂猛鬼戲院最終回嘅音樂達人

個show幾好睇

未睇嘅人黎緊可以去睇下

其實開po係想問下有冇人知入面首Britney Spears嘅toxic嘅版本可以係邊度搵到

我淨係搵到一開頭嗰段仔應該係yael naim唱嘅版本黎，但後段就唔一樣，個show嘅版本係mix左

想睇下有冇高手可以搵到

如果有需要，其實我搵到段片係錄左佢個show，但始終咁樣擺條片上黎，好似唔係幾尊重班表演者如非必要都唔擺啦，或者加密放上黎

屌手殘，最尾個錯鳩左

推

努力推